gre

unorthodox
unconventional
prevaricate
dissemble
demur
gainsay
commonplace
volubility
gregarious
incorrigible
mundane
cogent

fkvfjhkc

睇吾明😂😂有冇啲簡單啲架😂列如happy 個d😂

Whaaaahe
Heeheeeekea
Isiaiwiakakkakakakak

唔好意思，背vocab背到傻撚左，講唔翻人話

旲椒裾仲檐